自己香港自己救 - 選民登記

有咩方法可以取消選民登記?